荃灣手足好野！！

我覺得好似今日咁玩快閃，玩突發，玩平日，前一日先話集合既真係贏撚晒荃灣手足，我愛你地呀，愛我宣言，大家今日好叻呀

有冇文字簡略，想學野

即日先話集合都仲得啦

集合到差唔多就有旗手帶路，去新界南，快閃完即走，班狗對空氣TG 再轉場入內街

爆狗屋？

火魔法

呢個真，我都諗唔到今日可以咁多手足出黎，仲要個個冇gear都咁唔怕，型撚死。愛死你地

我想親眼睇一次

撐警補習社

勿自滿 勿戀戰

驕兵必敗

最愛呢班火魔法師，仲可以慢慢行返出黎，型撚到仆街呀

不過我諗都係因為尋日單嘢觸動到唔少人，平時未必咁易

真 今晚好可能係突發 多區同時開花 所以分唔切兵
但一夠兵一定會打 而且實彈而開 唔好掉以輕心

你岩。btw快閃真係好有用，d狗根本佈置唔切，第二到又攻緊佢地喇

快閃無問題 問題係閃完又轉 轉完再轉

咁撚樣唔叫快閃

8月已經衰過無數次 特別係無鐵之後 黃大仙巴士一役

切記!!! 咪撚轉場!!!!!

佢地真係好撚勁

尋日有個post話task oriented
我都幾同意
轉場前要set好target先

唔驚比鬼做旗手？

佢地唔係最前，係跟住前線行，前線拎重野 比後面既人睇到去邊，不如如果前線係鬼就唔知點

香港獨立

企滿到一個球場
同大家行動好快

唱歌 叫口號 和理非 摺紙
出發

已經進化成整體

真係唔怕，冇gear既收工樣都跟到狗屋算係咁